重賞之下 必有勇夫 $5000肺炎基金 足以令全港100萬廢老確診

今日已經見到好多阿公阿婆唔戴口罩